有冇試過咁樣識朋友?

頭先係街 有個女仔冇啦啦拎住部電話走埋黎問:
有冇興趣同我做個朋友? 我都係第一次咁樣識朋友 所以有d緊張
我呆左一呆 答左個'冇'字之後 就掉頭走左
咩宜家d人咁open架咩 係街到3唔識7都可以搵人做朋友
定係d教會逼人周街搵新血

有冇巴絲識過咁樣識朋友/有人咁樣識你

好毒呀 噉都要擺上嚟

可能玩緊true or dare

唔好再ff啦

ff 少陣 sales 黎